又係我放負既時候！

又係我，又到左一個人放負既時候。

老竇做狗，7月21佢都要出金鐘，岩先同老母傾傾下計既時候我老母叫我唔好出去，咁我就緊係say no啦 然後又起口角。
有追我post既巴絲都知我咩事，依家我比人趕左出門口，點算乜柒野都無我仲要7.21去金鐘。

不孝

我接
不孝有三 無後為大！

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

Show blocked user

身上有冇錢
搵住酒店住先？

仲有一 二千頂住

抱抱

有咩叫幫手

我絲打唔受巴打抱抱

多謝你先Ching

不孝有三 無後為大！

你老竇皇家警察出身

係，佢係王喜

明明tg傾過
我絲嚟

我記性差sir

屌醒你老豆啦，皇家警察榮耀去咗邊？

但我睇電視王喜做消防

有冇朋友地方住

sor

早就沒了！

唔緊要
我係樓主fans

我睇烈火雄心佢好勇

沒有人接收中國領導人